炮台山地鐵站對出有狗封路

19:10 炮台山地鐵站 有至少30狗 落車